原來每人$100就可以去人造草足球場踢波！🤤

有冇人一齊組隊去

$2200場，d炒場師真係fat fat

9人場，$1800

Del咗post？

足球場都炒到

53491401

每人100

場紙估價分析師

咁都俾佢諗到

連埋後備，分分鐘一場$3000

我出5舊水都想同ching踢波

pm

打手都係求打個和

咩page黎

果個爛地收100 我屌佢老母賺黎俾佢老母醫性病呀

人造草踢廿個人，會否跑死

清咁睇唔開

好諷刺，個名叫freekick

咩事？得罪左班炒場師

呢d活動搞手冇得賺，但求打個和

Del咗 post？

嚇撚到人刪左個活動
搞手連打個和都唔得了

屌我仲以為送埋波衫同boot咁抵
原來要自備

收$100無賺架啦 比人放飛機要自己落街鄧腳架

CLS
究竟Target d咩人

以前返學踢學界都有真草場踢啦:
唔洗錢正

1. 毅進星 $100

踢波都要出錢出力 香港人真係慘

最初都以為係

屌你老母 比$100 位仲要踢個沙地場 我比$300 玩到跑馬地啦

on9

個page係蓋清開，大家比下面。

香港地真係機會之地黎

米爆

上帝可唔可以創造出香港人炒唔到嘅嘢

九龍灣個傻鳩場踢8個都嫌多

D人全部第一次見 又唔熟
仲要自備波衫
玩考認人呀

兩隊20 幾人鬥波 平時夾都唔洗20 蚊

咁都要炒 握手位有冇

第一段已經睇到打冷震

On撚9
屌佢老母

平時去火炭約30人都係$25一位，家陣約廿個三唔識七仲要預幾個放飛機都收$100，我落返去公園球場踢膠地好過

你呢條admin又引發公關災難

全部都係搵番黎既客
然後講 大家都踢得好斯文

是咁的，呢個星期日，我唔去浦了。夜晚踢波。
我地book 了1 場。第一個九龍灣小型人造草足球場, 租的。

踢22人,長100幾米
我中意呢隻多d，隻場爛小小，落地腳都斷勁埋，寫意d
搞手會買好多水。
星期日 , 6點九龍灣集合
男仔：$100位
女仔： 靚女,Model 免費。
普通女仔：唔俾去

來吧靚女，識d比踢起100起踢波的人吧。

p.s. 呢d踢波無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心踢返晚。

仲要踢沙地仆街
大仿都貴啦，真係搞手求打個和